70-80年代嘅英屬香港passport

好靚

仲有冇人有keep?

40，50歲先有

屋企人嘅
我得BNO喳

係 以前嘅passport係硬皮簿
入面嘅資料都係手寫
D字又寫得好靚